戈巴卓夫 進入蘇共瓦解蘇共，我們進攻功能組別 爭取取消功能組別

老蕭建議：

鄭宇碩建議：

奪回 立法會 及 特首方法，必定爭取五大訴求

Push

聽下鄭家富係立法會辯論2012政改既發言

【正視聽】假如有人捉鬼, 我會做左膠！鬼會自己浮上水, 唔洗捉嘅！

要贏立法會，目標：地方直選：22席；功能組別：15席，一共可得37席（過半）。

老蕭解釋：

贏立法會攻略：
一. 更多人登記選民：多廿萬選民；
二. 區議員深耕：吸收5%淺藍票；
三. 挑戰功能組別：呼籲你身有能力者登記做選民，很多人都有資格，你身邊一定有人有！

飲食界
資格:黃色食店老闆

(第11頁 附錄乙)

批發及零售界
資格:黃店或黃小企老闆, 不懂就找議員幫忙
(第11頁 附錄乙)

進出口界
資格:黃色小企老闆, 不懂就找議員幫忙
(第11頁 附錄乙)

紡織及製衣界
資格: 相關degree/high dip畢業, 加兩年相關工作經驗

(第11頁 附錄乙)

建築、測量、都市規劃及園境界
資格:建築師、園境師、專業測量師或專業規劃師
(第9頁 附錄乙)

體育、演藝、文化及出版界
資格:相關從業員(太多了)

(第11頁 附錄乙)

工程界
資格:工程師

(第9頁 附錄乙)

資訊科技界
資格:相關從業員

(第11頁 附錄乙)

(1) 會計界 -> 黃色
(2) 漁農界 -> 藍色
(3) 建築、測量、都市規劃及園境界 -> 藍色, 要奪回
(4) 飲食界 -> 藍色, 要奪回
(5) 商界（第一） -> 藍色
(6) 商界（第二） -> 藍色
(7) 區議會（第一）-> 藍色, 將會黃色
(8) 教育界 -> 黃色
(9) 工程界 -> 藍色, 要奪回
(10) 金融界 -> 藍色
(11) 金融服務界 -> 藍色
(12) 衞生服務界 -> 黃色
(13) 鄉議局 -> 藍色
(14) 進出口界 -> 藍色, 要奪回
(15) 工業界（第一） -> 藍色
(16) 工業界（第二） -> 藍色
(17) 資訊科技界 -> 黃色, 要堅守
(18) 保險界 -> 藍色
(19) 勞工界 -> 藍色, 長遠要奪回
(20) 法律界 -> 黃色
(21) 醫學界 -> 黃色
(22) 地產及建造界 -> 藍色
(23) 社會福利界 -> 黃色
(24) 體育、演藝、文化及出版界 -> 藍色, 要奪回
(25) 紡織及製衣界 -> 藍色, 要奪回
(26) 旅遊界 -> 藍色, 希望有心人研究一吓
(27) 航運交通界 -> 藍色
(28) 批發及零售界 -> 藍色, 要奪回
(29) 區議會（第二） -> 坐三席

3. 重奪勞工界

資格:所有公司職員們找職工盟或工黨幫忙成立工會
由於要12個月運作, 趕不及下年立法會, 但可以趕及2022特首選委60席, 目標泛民超過600席

老蕭可唔可以幫一幫手搞個Telegram Channel
幫手組織大家

推

功能組別登記，一般是立法會選前半年截止

要叫身邊朋友盡快登記

燒山

睇你用中國譯名就知係五毛

俾你有601票 中央唔任命咁點搞

戈爾巴喬夫係總書記, 犯民應該去選人大先啱

功能組別嬴到盡15席, 即係過唔到分組點票, 仲未計種票同dq

35*0.6
21+ 功能組別15
36

進攻立法會，零成本都唔做，唔好再說爭取什麼！
如果立法會個半，否決政府所有動議，包括財政預算！
如果有商界支持，立法會可以用權力及特權法查警暴。

例子仲有李登輝進入國民黨去分裂國民黨，成功使民進黨第一次執政

比你有真普選，中央唔任命又點搞？ 港獨香港現在肯定沒有市場，可能等中共打壓多十幾二十年，到時多幾代人才有市場！
這段時間一定要寸土必爭，把握所有機會！

比你有真普選，中央唔任命又點搞？

冇錯 係搞唔到 所以一日冇主權 係搞乜都係偽命題

btw 你對住13億人 咁計法真普選都係冇市場

拉
泛民打手又諗住永續抗爭

Yes 所以一定要寸土必爭

好呀，先強姦條女再幫佢爭取唔比人強姦

係插入性性侵

當然la

跟據你理論，現在教育界、社福界、資訊科技界、法律界及其他功能組別都應該放棄唔要，全部比晒立法會保皇黨？
邊有人咁戇居，有機會爭唔爭！有機會控制立法會唔控制！

有得爭點解唔爭
話唔爭個d 白票撚黎
唔駛理

對

原來進攻功能組別就可以取消功能組別睇下基本法點寫先啦唔撚該

戈爾巴喬夫

又無人阻你繼續念力抗共